惡法終於公佈了! #dislike#

惡法終於公佈了!